仲記唔記得自己輸得最廿個一次？

萬幾蚊過夜極牛熊一開市就打靶

比你害架嗰次

今晚

某日夜晚沽左兩張大期, 之後2萬7 坐到31000... 最後俾人斬倉

一晚蝕3000美金 + 港股蝕2000港紙

1晚輸20萬

邊次

坐4千點咁勁

期指真係唔敢過夜了

24小時輸錢

hkd定usd先

hkd 都夠死

幾年前玩動物輸得好撚廿

上年3月, 油價跌到落40蚊覺得唔會再跌
結果輸左70個港紙左右

輸哂所有尊嚴, 自信

玩期貨唔係要睇到實一實架咩，無止蝕嗎

有一日大跌 諗住買sqqq對沖
一買完就v字反彈
無左2皮

hkd

真，唔敢再玩

己經睇到實一實, 比佢gap down 做掛左
而家諗返起會覺得自己當時太貪心
妄想一朝發達,
好彩之後都追返唔少

應該係上星期五

買左隻財困油股 發債後彈左50%都唔賣 之後破產保護插8成

邊件

馬拉松？